覺唔覺越炫耀自己社交能力嘅人越虛偽

講到尾咪又係利用人，人類呢種咁虛偽嘅生物，識得多其實又代表d咩

所以樓主係毒撚

識人好過識字啊

愈講得多姐係愈冇

自己有實力比識多人更有用

唔好濫用毒撚呢個詞

死又一世，唔死又大半世！無所謂啦
唔洗有朋友既，不如你返森林住啦，樸素的生活岩晒你！

固定人脈永遠係一班就夠
反而親和力更加緊要
姐係去到一個新場合可唔可以容易同人交流到

點解你會咁樣諗嘅？
你身邊啲人都係咁？
定係純假設討論？